所以正義凜然嘅警察同我入黎

正義之師吓話

原來所謂係學堂辛辛苦苦操完 有曬所謂記律部隊嘅訓練 都只不過係under黑社會 仲要幫人含到雪雪聲

唔係話自己係企係正義一方咩 咩係要守護法紀咩 原來都只係廢話 跪黑社會都跪唔切

你因為政治立場同示威者對立 算 依家普通市民都比人打到仆街 原來正義之師係欺善怕惡嘅縮頭烏龜 仲以為你地幾撚把炮

如果操咁多年都只係幫鄉黑含撚 直接入黑社會好過啦

咁係咪姐係話撐警人士原來都撐黑社會

淆底狗

推佢老味

無案底咪做警察
有案底咪做古惑仔

都係自己人姐

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

正義凜然既警察：

沒有人

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

有底薪既黑幫

推到有正義之師入黎

警察：因為總指揮官處理得當，黑社會社團人數得以銳減。拯救了元朗昨天受傷不敢出街的市民。

行古惑邊有2皮

黑社會：我係離撐警gar

自豪身份 幫人含撚